集中區選 未來幾日行動係幫手拉票 踢走保皇黨

大家請諗深一層呢場選舉嘅意義
呢場係一場公投
如果建制大勝就等如民意跟本唔係我地果邊
到時對家就多一粒大子彈
亦比國際睇到我地做嘅野跟本大部份人唔認同
大家知唔知今次選舉有好多後生仔參選
就係為左打倒建制派保皇黨 點解我地唔多d支持佢地
香港人請團結 星期日一定要投票

集中區選
未來幾日行動係幫手拉票
踢走保皇黨

幫手推翻今個星期主線︰
團結！用你一票絕殺保皇黨 !

區選失敗係政府呢半年黎最怕既野
直接影響選特首
變相真普選

鄭文傑單野有冇人煲大煲上國際不停煲? 幾千張photo點黎? 係唔係林鄭俾過去?
一地兩檢既後果(呢個區選都可以用黎屌當日支持一地兩檢既人)

區選唔好唔投,你點睇區選都好,只要係俾建制贏(只係贏就夠,唔駛大贏)
林鄭同POPO直頭可以大條道理出機關槍,所以一定要投,要正正經經咁投

有機會,順手"教"下藍絲投票

支持

有冇手足幫＂機場阿叔＂拉票？
聽說5夠人手，佢係自己人，上次還被捕

推